on9同朋友上大陸飲酒唔比走，我朋友仲要聽日返工

明明啲酒可以留下次飲

Yo到女未